近把多左好多建制廢佬開youtube channel?

麥美娟

陳健波

周浩鼎

梅少峰

太多啦,唔好意思
但我有個小習慣,上youtube,見到呢類型既片,我唔會click入去,直接report...

善用你的手,見到啲你唔想睇既片,唔洗30秒

一開youtube,佢就幫我推送呢啲片

report 唔洗30秒，請善用你既巧手，按標題格離3個小點，按report

推